矛盾對決 最好的食材vs最好的廚師

如果最好的食材配最差的廚師
Vs
最差的食材配最好的廚師

最好的食材配最差的廚師

例如：黑暗鮑魚料理
（鮑魚係吉品鮑）

最差的食材配最好的廚師

例如：豆腐菜干
（但係廚師煮得好好食）

你都識講整到好好食
仲有咩好比

呢d要去到好極端先好玩

前者個廚師要垃圾到四肢殘廢煮公仔麵都會燶
後者d食材要垃圾到發哂毛發臭有蛆蟲郁

因為有人會寧願食鮑魚

覺得話哂都鮑魚

難食極都叫食過

Ps;假設兩樣都免費，會點揀

咁前提係兩者食完都唔會肚痛

邊度矛盾
差的廚師咪就係煮野難食

比乜春佢都煮得難食架啦

好食材 vs 好廚師

sure

後者考驗個廚神點樣在一舊爛左既野
用經驗、刀功同溫度抽返可以食既部份出黎變魔術起死回生

成日將貴同好劃上等號

換個題目問返你呀
你想嫁個有錢人但係過得唔幸福
定嫁個窮撚笑住捱？

咁食野係once for all

嫁人係一生一世點同

你點揀先？

套套料理漫畫都有呢個情節架啦